譚俊彥當街攬啜7次 朱晨麗：對唔住佢太太！

狄龍兒子、現年37歲的譚俊彥（Shaun）前日榮升第二任爸爸 ，但事隔17小時就「背妻偷食」，公然激咀朱晨麗！原來兩人只是拍攝無綫新劇一場親熱戲，朱朱坦言感到內疚，覺得對唔住阿嫂及初生BB；Shaun則不擔心太太呷醋，笑言做演員的她將來會「雙倍奉還」！
藝人譚俊彥前日傍晚時分再度添丁，其內地演員太太任祉妍誕下7磅9安士男丁，取名譚杺，Shaun本來已有一名兩歲多的女兒譚晴，湊成一個「好」字，再度榮升爺爺的狄龍趕往探望乖孫，三代同堂，樂也融融！
榮升第二任爸爸不足24小時的Shaun，昨日被發現與朱晨麗當街咀嘴，莫非咁快就背妻曳曳？其實他最近為賺奶粉錢忙爆，趕拍無綫新劇《特技人》之餘又要照顧太太，心情混亂，猶如「精神分裂」！昨日上午11時他就與朱朱拍攝咀戲，劇情講述兩人戀情剛萌芽，Shaun捉住朱朱手仔表白，兩人輕輕錫了一下後深情對望，再肉緊攬腰摸臉激咀，為拍攝不同角度的鏡頭，足足咀了七次！他們咀嘴後照舊有講有笑，又不停對稿，絲毫沒有尷尬。

朱朱受訪時直言在此時此刻與Shaun拍親熱戲，感到非常內疚：「覺得好對唔住佢太太同囝囝呀！所以我都真係喊出嚟！」Shaun則安慰她指大家都是專業演員，毋須介懷。Shaun在劇中艷福不淺，既有前妻沈卓盈，其後又與朱朱發展感情線，與兩人均有咀戲，問到可擔心太太打爛醋埕？他笑說：「佢話以後如果佢拍戲，會雙倍奉還畀我！」雖然飾演情侶，但朱朱笑言覺得Shaun似自己爸爸，絕不會傳緋聞：「佢當我女咁教，第一日開工放飯嗰陣，我拎起個電話碌咗幾吓，佢就話食飯唔好玩電話，咁我唔玩啦，佢又話食飯唔好寒背，佢真係一個好爸爸！」

我都想啜譚俊彥
大膽肥朱

標題黨
Btw大膽和珅！

唔怪得咁生面口 一黎就做咁重要角色啦 狄龍個仔

扯扯地

佢做痴線佬嗰陣你仲未戒奶呀

和中堂型好多，屌打佢

生面口只係因為佢少拍電視劇 人地十幾年前已經開始拍電影 幾乎年年都有一套 當然佢係狄龍個仔 點都有啲幫助

譚俊彥

年年都有一套，但年年都無人知

起碼好過李泳豪, 做嚟做去都係四五線,,,

原來佢係狄龍個仔 唔怪得咁型

朱bb